比安信sale影左住址同身份證

上個星期比安信sale捉左去申請wewa卡 好似比佢影左我地址同身份證 想問有呢d資料佢可以做到咩 佢會唔會可以拎呢d資料去借錢同做其他野

9月15日見！

大佬你申請信用卡喎

信用卡資料嚟㗎窩

佢用手機影定影印機影印
影印就正常 用嚟批你申請
用自己站手機影低你就小心啲喇

唔影相點樣幫你申請信用卡啊大佬

用手機

申請信用卡要住址證明同身份證好正常

係咪用ipad呀
安信有部公司ipad

手機就正路唔比用既....不過佢地成日貪方便

朋友 首先想問個sale係公司機既app去影你定係私人手機影 如果係sale私人手機影我建議你小心啲
一般銀行係唔會容許sale去影客人既個人資料 通常都係影印落chop （銀行apps除外）

利申 做緊某銀行既roadshow 後勤

利申： 成日對住呢班人

同埋wewa card呢啲金融機構 係手法上無銀行咁嚴謹 所以都要小心

師兄做邊間

咪呢間囉

我張卡係街邊d攤位到做 佢應該係要跑數所以周街搵學生填 我去到佢叫我簽個名就得 影左我地址好似係想幫我填

唔好彩既話份application會去左我手

wewa 係銀聯支那野，中已送。

手機

on9申請財仔卡

Roadshow真係小心啲 正常銀行既做法係會影印或者叫你sd落mailbox 去收 好小會手機直接影你份文件
如果你有疑慮最好打去cs問下個sales咁樣做正唔正常 睇下佢有咩解釋 始終間間做野手法唔同

其實安信以前都係渣打旗下

有冇解決方法

唔影點申請卡？